一班on9嚮度輸打贏要鳩嗚香港人冷漠, 搵錢媾女就夠

唔識反醒下點解無人附和

點解03年可以有50萬
點解佔中時社會無私互相幫助

今日無人show你淨係識賴人冷漠賴人淨係識搵錢媾女
係喇 眾人皆醉唯你清醒
可能就係你呢種人 令人覺得政府廢 不過佢走左你上仲廢

以前面對係CY
你唔需要做野 只要等佢自勳做錯事
依家林鄭係奶媽款 你唔見佢醒幾多 手段柔幾多
連林子健佢都唔會插把嘴好有技巧話相信市民識睇事實
你唔可能再靠對方犯錯 而係要有自己健樹
不進則退 批抖人係唔會換到支持
除非你係收錢專登分化

仲要蠢到將自己定位到嚮司法對立面
你敵人唔係法庭或法官 係政府及中共
咁多人出黎亂評法院判案原則
各位人士當然覺得被侮辱專業
你間接迫左佢地出黎表態劃清界線
根本百害而無一利